Shake Shack 既取代品

小弟熱愛漢堡更加熱愛Martin’s potato bun
想問下有咩店都係用potato bun

去wolipay睇

Matt哥
食鬼佬野係漢奸